[請廣傳]日本城又有大批口罩返咗貨！

27號下午三點於全港分店開售，每人限購一盒50個！
請勿與藍屍share，多謝合作。

請勿與藍屍share，多謝合作。

一陣落去搶貨排隊先

利申 已經喺門口坐緊，等佢開賣

等比狗拉返去過年...
言論自由同造謠有兩回事
ON9當有趣

樓主不誠實使用電腦，驚已報

有貨？！

我有frd 真係等住口罩救命

而家我全家拎埋張凳係日本城門口坐緊, 如果無就預約私了樓主

真係有，但唔好畀藍屍知，thanks

報警

Yes Sir

呃埋自己人
唔一定有Account架

呃埋黃絲老人家 正
報左驚

報警啦
比樓主昆咗出去買
死全家未？

昨晚你地討論 , 講到呢款冇用

cls我屋企就無啦
落街買返幾盒先

你自己唔夠藍屍呀婆c9爭就話我呃你

On9

已經有人排緊

其實咁樣假膠
Fake埋自己友

朝早就有？

坐咪大鋪都會有？

小朋友洗撚出街呀

推